有冇人好憎老母節老豆節

同連鎖短訊一撚樣，唔轉發就仆街死一樣

一定要反抗呢種仆街節日

我有母愛 , 亦都有父愛...

所以我好樂意同佢地過節...

冇話憎唔憎
食餐飯姐

商人諗出來賺錢

好鍾意可以一家齊人食飯

商業化節日

最憎呢啲所謂嘅節日

老母節前夕推比更多人睇

聽日準備出去俾人斬到一頸血